點解一定要盲目整細手機條邊框

明明iphone 8, pixel2, xz1嗰啲粗邊框都可以好靚。
為左屏佔比出m字額都算啦，依家ov仲要出啲彈舊野出嚟嘅手機真係好柒

冇錯

Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重
73.2 %Screen To body Ratio
超粗上下巴
冇3.5mm
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位

Pixel 2 XL 同s8 s9都唔粗邊框

唔通整到咁粗咩

又粗邊框，又厚，仲會轉

三叔前面+sonyxz1後面=完美設計

因為呢個年代係人云亦云, 唔跟就係錯

就算粗 點粗都粗唔過Sony

Sony背識轉
不了.

自膠 xz1

不過粒flash打橫
不了

xz1背又真係幾靚

粗有咩問題？

但係XZ2

粗都算，學咩人用18:9，仲要部機又厚又重，真係

你話冇問題咪冇問題lo

咁問題係邊？ 幼等於靚粗等於唔靚？

真係無問題，有notch 無notch都有自己捧場客，不過堅持一啲嘢搞到啲機賣唔去就唔好埋怨。

堅持埋啲唔應該堅持嘅嘢日本企業做唔少
我都唔知點解Vaio手提電腦仲堅持整個VGA頭做咩？

靚囉，
電視機，notebook 全部都係

我覺得啫
粗框=唔靚/設計及造工落後

好似電視一樣
有無見過而家旗艦電視個框係粗唔係薄？

我意思係樓主覺得無問題真係無問題，審美好主觀

其實以無notch嚟計,s8/s9都算推得盡

幾靚

Iphone X前+iphone x後 = 完美過你兩件垃圾

成日錯hi到

點解男人盲目想高啲？
160cm有乜問題？

但個人覺得唔靚

咁盲目高好？唔通200cm好睇過180？

依家啲機普遍都係8X%有幾盲目？

碌返第一頁再睇過啦

依家啲機有notch大部份人接受
個個都想2米高？
你用緊乜機？

講樣靚，s8, s9完美
講實用，g6, nokia 7 plus又靚又平mon實用

XZ2咪就高囉，因為5.8吋再加超粗上下巴

佢係Sony打手，你覺得佢用咩機？

條友用OnePlus 6

掉返轉問 點解有幼唔要要粗？

因為Sony冇幼邊框

幾時出Milestone 推滑 鍵盤機??

其實幼框係好 係唔係因為慳位?
mon /機比

等我講返句人話
做幼邊係因為幾大吋既機 可視範圍有幾大 你諗下第一代ipad 就明
電視就為左對眼舒服 黑色邊唔洗篤眼篤鼻

幾時出呢種機呀...

搵個位揸下手都hi到個mon, 一味得個幼字 完全冇人體工學可言

其實你用過未？自己有edge都冇hi到個mon

靚囉

呢啲先叫靚

條邊粗過樓豬條撚

即係買樓，叫人計建築面積好喇，唔好計實用面積

samsung edge? 上下巴好似粗撚過XZ2喎ching